只有男人先會明白渣古

渣古就係男人嘅浪漫

同渣古唔同的 同渣古